[緊急] 已有建制派議員到達立法會

唔好塞地鐵啦集合啦